美国国家橄榄球联盟宣布，田纳西巨人队和匹兹堡钢人队周日的比赛已经推迟，因为几名巨人队球员和工作人员的冠状病毒检测呈阳性。钢人巨人队NFL比赛因冠状病毒爆发而推迟| Axios | 2020年9月30日| Axios
在宣布裁员时，迪士尼似乎部分归咎于加利福尼亚州政府，称裁员“在加利福尼亚州由于不愿意取消允许迪士尼乐园重新开放的限制而加剧”。迪士尼将于9月30日解雇28000名国内主题公园员工，2020年|食客
胡尔尼马蒂厄，维吉尼亚大学，今年春天，在家里的订单被宣布，学校关闭全国各地，许多家庭停止去儿科医生。您孩子的疫苗：在新冠病毒-19大流行期间，您需要了解什么？| LGBTQ编辑| 2020年9月30日|无直接新闻
上周，该平台宣布正在测试故事别针，该别针结合了多页图像、视频、画外音和叠加文本我们希望推动更多交易：随着电子商务销售的加速，更多的媒体资金将流向Pinterest | Seb Joseph | 2020年9月30日| Digiday
上周，委员会宣布听证会后不久，该机构通知恩格尔他将不出席。美国广播公司执行董事无视众议院传票| Kaela Roeder | 2020年9月29日| Washington Blade
“法庭所有成员和公众宣布露西亚·艾利的不合时宜死亡，”公告说。黑手党肆虐的日子再次席卷意大利|芭比拉萨·纳多| 2014年11月22日|每日野兽
塞弗尔说，任何关于克林顿宣布参选后会发生什么的猜测都只是猜测。希拉里准备好与候选人克林顿合作了吗|David Freedlander | 2014年11月13日|每日野兽
雷鸣般的声音宣告了它的到来，打破了利比里亚博伊斯敦附近沼泽地日落时的寂静。对埃博拉火葬场的愤怒| Abby Haglage | 2014年11月11日|每日野兽
我女儿借此机会宣布：“我有两个妈妈。”一夫多妻制是下一个同性恋婚姻吗|Sally Kohn | 2014年9月12日|每日野兽
宣布一万“军队”将被派往国外会分散人们对现实生活的注意力。爸爸，你在目标行动中做了什么|John McWhorter | 2014年9月12日|每日野兽
Vane船长从天文台来宣布这一事实，他兴奋得满脸通红，热血沸腾。北方巨人| R.M.巴兰坦
卡布拉尔派遣一艘小船到里斯本宣布他的发现，然后，在没有达成任何和解的情况下，前往印度。巴西航行日志|玛丽亚·格雷厄姆
他们向我们宣布了一代又一代的动植物；但他们并没有告诉我们这几代人活了多久。福音哲学| J.H.沃德
蒙特利先生将在中午与我们讨论，在今天放学之前，我们将宣布获胜者。舞台上的中央高中女生|格特鲁德·W·莫里森
此外，我现在准备演奏，如果你愿意，你可以在一周内宣布一场音乐会。第五根弦|约翰·菲利普·索萨